Roger Wu可唔可以減下肥。。。。。。。。。。。。。。。。。

一路行一路聽佢喘住氣講野好辛苦

羊b

羊b會減
原諒他

我留返雙手渣波好過